凌晨已到 應該差唔多有人出嚟帶風向

請各位巴打注意

今日袋咗5毛未呀 班大陸仔

屌你仲未瞓

你都未啦

一齊守撚住